［笑甚麼］4:0/0:5同0:4/3:0未又係3分加-1得失

最冇資格笑係阿狗